---
Тип: ДЗ
Дисциплина: "Основы мехатроники и робототехники"
Описание: -
aliases: 

День: 27
Месяц: 09
Год: 2022
Дата_создания: Tuesday 27th September 2022 15:13:50
день_завершения: 2
месяц_завершения: 10
год_завершения: 2022

Выполнено: да

Tags: ДомашнееЗадание
---
# [[Попросить у Ярика методичку по манипуляторам]]

## Результат

Она в доках евангелиона

## Следующее задание:

- [[Прочитать методичку по манипуляторам, которую скинул Ярик, до страницы 48]]

## Смотрите также:

#Робототехника